千祈唔好買呢幾款口罩

話說家母早幾日掃咗幾盒口罩番嚟
之後一Google 我屌你老母呀
個官網啲口罩全部都係市面上嘅假口罩
應該都係呢間支那公司引入嚟香港
就連支那測試都過唔到 唔好講咩ASTM 嗰啲標準
如果你想早啲見到耶穌/閻羅王嘅話你就買啦
請勿助長炒價 到時候只會俾錢買難受
BTW 應該可以告鳩佢違反商品說明條例

推

Lm

透薄

口罩又唔係安全套，愈薄愈好

Tempo都厚實過佢

保為康佢 自己出既 供醫院用個款ok

Push

即係邊款？ 我之前買落嗰款寫晒日文字，感覺好伏

721 831 101 1111

呢款都唔得？

跟返消委會個測試結果買啦

PISH

推 唔好再買假口罩

我有隻LOGO好似, 叫得力康
香港代理 保威國際貿易有限公司

發大財

去mannings /watsons先得

呢一款當年我地入過貨，我地自己唔帶都唔敢用

仲有呢隻
大家有啲咩中過伏嘅口罩都可以扔上嚟
以免其他人中伏

push

推
而家口罩比人推到勁貴
仲要買到假貨

咪俾支那蝗發國難財
btw連鼠好得意

嘩! 周街都黑心商人

無得你揀, 打雙帶住先

各位要提提老一輩
唔好俾佢哋買咗啲假口罩嚟用
到時候佢中招嘅話你買幾多真嘅都冇用

佢都寫左得BFE

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

佢嗰隻透嘅綠色口罩都聲稱BFE有九十幾%
你信唔信吖？

pish

屋企人買左勁薄
你試下撕開尼睇

我屋企都買左盒

點先正常
藥房不知明口罩
拆爛嚟睇咁嘅樣

散裝都唔好買

推 要小心

我見003呢隻個盒日文寫錯哂以為假
即係用得嫁?

超薄透氣

大M牌出名野喎 出名垃圾

睇個樣有三層好過第一層/兩層嘅
買口罩嗰陣最好唔好淨係睇包裝聲稱嘅數據
就好似嗰隻透到飛起嘅口罩都聲稱有BFE九十幾percent
你信唔信吖

最好睇吓有冇外國標準
好似美國嘅ASTM 歐洲嘅EN14683 台灣嘅CNS14774
咁樣最起碼符合國家標準 起碼都用得安心啲

1.29抗疫三罷

1.29不封關 不上班

Diu

搭單問下呢款泰國口罩可唔可信

應該咁講
你睇吓個口罩係兩層定三層
如果屋企冇其他口罩嘅話照用住先啦
依家喺香港都幾難搵到外國標準嘅口罩

吊⋯⋯⋯

公司不嬲用呢隻口罩
無咁薄架喎
定係假野黎
不過就算無咁薄都係好虧

打佢電話唔聽

夠返大掃除係屋企打孖用啦

呢隻嘢你戴埋我嗰份喇

呢盒唔知合唔合規格，有冇ching 可以幫下眼

你個ac推po冇用架

大家好似get 錯你講嘅野
但你又真係1999

好串喎

自膠
Pk了屋企人入咗幾盒

宜家邊到都買唔到真貨口罩
網購又會畀人cut單
重有邊到有得買真口罩？

話說我啱啱落街 戴咗高級嘢落街［屈臣氏］
心諗反正都要扔
不如拆散佢睇吓同保為康有咩分別

首先我哋睇吓佢嘅外觀 左嘅係屈臣氏 右邊嗰隻係保為康

之後我就將兩隻都拆散佢嚟睇吓佢哋嘅結構
首先係屈臣氏嘅

幾好吖 中間嗰層纖維都幾密

之後就到支那貨了

拆散完 見到中間嗰層透嘅 我屌你老母呀

最後附上支那貨嘅包裝

唉屌
屋企兩老仲係咁話呢隻幾好
都唔知點勸佢地好

其實呢d貨昆支那狗係幾好用

千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

佢哋一定死雞撐飯蓋㗎

個日戴落都覺得好薄 伏伏地
屌你老母真係假口罩
好彩屋企仲有其他口罩

想問呢隻有冇伏，識日文但唔識分係咪咪真定假..

支那都唔合格 唔係咁講唔通點講？

Sor for 支那字

N95都過唔到 cheap野會過到？

你自己睇下啦透到飛起 你覺得擋到啲咩？

連佢自己官網張相都係咁 仲薄過condom

老老豆豆 佢2019未爆嗰陣都已經唔合格
支那蝗都已經叫唔好買
2020爆咗品質會好咗？
純粹理性討論 冇喺政治立場嚟睇

撇除佢係唔係N95啦
佢自己間公司聲稱自己N95過濾到>=99%
可想而知間公司嘅測試標準都幾鬆下

香港好多隱形病人
大家真係要小心啲

試左中間果陣防唔防水先 如果防到水還好
唔防水戴左死得仲快

有冇人知呢隻係咪廢

超立體嗰啲係咪無用？
見佢話有弧度唔會焗親
因為我戴普通外科嗰啲會焗到出油 戴多幾日實爆瘡

下次拎個支那貨試吓先
屈臣氏嗰隻消委會測過唔洗試了

Fron隔離Po

仲有個仆街綠爽口罩

屌你個西 薄過紙

買左呢隻
係醫院入面d復康店買
但佢入面唔係印花
點算 無口罩用啦已經

一層式 好薄 ，最少三層啦。

呢款呢？

想問下山本三層成人口罩係咪假野

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

你睇吓有冇 ASTM嗰啲標準
之後睇吓BFE有幾多%
冇其他口罩嘅話都要逼住用住先

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

買左隻泰國medimask
好薄，伏伏地

Poly送呢個

有無呢單野都會咁講架喇 唔好認真

推！

我都買左！想知係米假口罩

都係嗰句 睇吓有冇外國標準
冇嘅話睇吓BFE幾多%
冇其他口罩嘅話都要逼住用

食人血饅頭不得好死

點解我個包裝同你哋嗰啲唔同
幾年前買嘅

只係得BFE咋
而家防病毒，病毒要PFE
BFE係擋細菌
病毒細過細菌好多

活性碳口罩一定唔得
唔使諗

呢款得唔得？

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

呢隻呢？

後期好多藥房賣呢隻

有無人知呢隻係咪日本牌子，好薄不過未去到透，無頂先

蠢人係時候早日投胎

我啊媽買左呢隻
第一日買反黎佢問我係咪真口罩
我反轉個盒都見唔到BFE PFE VFE呢啲字
我都同佢講 唔好用好啲
之後比我見到

屌湖北万福既
我同佢講 你唔好再用啦 湖北黎
佢話 獨立包裝喎 買左反黎唔用咪好浪費？
講左兩日佢都唔肯聽我講唔用
仲話就算我買左正常口罩佢都唔用
要用埋呢盒先
仲話個個都係咁買咁帶 有咩問題
沙士果時連口罩乽大冇帶啦 唔使驚喎
我驚啊

我都買左呢款
係冇得揀既情況照用
我仲試過滴啲水珠係三層到
好在都防水 三層啲水珠都彈下彈下
不過用手指壓啲水珠 水一樣會慘入去

透到pk，咪學我兩老買
Btw我剩低半盒盾牌，點算

有d連made in china都無

喺日本Amazon買咗盒有活性碳，但佢話VFE 99% 是否安全？

想問下依兩隻得唔得

咪中伏
推

想問下呢款OK嗎
見佢冇寫BFB個D
但後面又寫99%隔病毒同細菌

Medicom醫院都有用，ok架

搭單想問下呢款口罩最新係咪變咗做透明包裝
琴日買咗兩盒覺得好似唔太對路

我屋企人都買咗呢款, 剛剛發現佢同保為康啲包裝, 字眼, 圖, 字型係一模一樣, 係口罩右下角寫MADE IN TAIWAN, 我唔太信

疑似武漢製口罩當美國貨賣!!

老母托人買左幾盒返黎 台灣野係咪都信得過?

我都想知，下面依盒我都有